痴撚線！林作(作大哥)又入世界波。。。

條撚樣場均三球。。。

無人埋去同佢慶祝？

對面似弱智

作sir=左腳版牙蘇。

香港美斯

作哥太勁先顯得啲後衛弱智姐

佢好波過他首。

你似想屈乍哥做 作大_哥

我星期日會現場支持佢。

我都係諗起呢幕

分享我心目中top3痴高波入球
3.https://
2. (第9球)
1.

無獨有偶，三位都踢過鳥拉圭國家隊。

點解佢d隊友咁憎佢? 又話never walk alone?

口號黎姐

呢件真心型

屌啦 我準備開po。。。

竟然梳好個頭

都幾似蘇狗

咪屈我

反哥您同修狗熟？

有無人覺得佢啲跑姿好撚奇怪...

佢似修本人。